搭東鐵見到蝗蟲坐頭等比人捉真係勁爽

什么？

拍了呀

为什么要出去？

罚款吗？

沒事兒 要體諒啊

屈機男平時又話自己係威係勢 又幾撚有錢
一朝早都未光就逼東鐵番工？

有鬼用咩，捉到又叫佢地返出普通等
又唔會要佢地比500